旅發局擬將農曆年花車巡遊升級 辦大型新春嘉年華

香港咁撚大鑊仲想升級, 旅發局膠層係咪想食人血饅頭, 仲有咩局未畀人屌過, 唔好逐個逐個衝出嚟*粉飾太平 °係咪又要幫 閘大大含撚 政府你個腦係咪裝屎 係咪想全部黑衫同你慶新年

Tg 花車

? 推畀旅發局睇

3/10

水炮車巡遊

yeah, 又有機會聚人啦
等睇手足喺花車匯演途中攔路示威

膠層快啲死

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

2020 黑衫慶新年

幫佢沿路放tg

Tg 賀新年 爽 用錢用係呢啲途徑上 屌你老母 係咪想學油塘西嗰個選舉主任咁

唔係年宵冇乾貨咩，依家又搞花車巡遊？

有冇咁戇鳩, 取消咗 花車巡遊 好撚多錢㗎喎 都好嘅 慳下錢 亂撚咁洗

花車係用解放軍坦克改裝

正

正經嘢唔做喺到粉飾太平

屌你老味政府咩 都係你班仆街 搞咁撚多嘢 你唔搞到有人死我 我理撚得你點樣貪污, 而家160萬人出嚟反對你呀 仲未計唔夠歲嗰啲 遲下睇你死未

我地幫佢人手升級啦

邊撚個諗到呢啲垃圾 仲話要升級 你老味 你唔話升級話考慮下搞唔搞都算 而家直情上升級埋 而家畀人捉撚咗四千幾個 正啦慶祝新一年

賀佢老母yeah

家下要繼續示威，比班鼠疫垃圾落嚟旅遊咪死？

仲要挑戰禁蒙面法 唔該冇撚做戇鳩 落去睇下區內民意

又一城聖誕樹2.0

18區 TG 巡禮

幾有氣氛

TG花車+水炮車+裝甲車

想粉飾太平

今次加辣 射紅色水

年宵取消乾貨，但係初一加大花車巡遊，政府真係思覺失調

幫佢升級

好，2百萬和理非同勇武一齊同佢慶祝
帶埋標語，橫額

d a o唔係好後生咩 又喺度屈鳩啲示威者 你點屈人冇撚用㗎啦 根本成個政府誠信破產 屌你老母 有冇邊個部門係好㗎 高層 咪入囉 幫你諗埋點樣入好冇

呢種花車巡遊日日都有啦 駛撚你旅發局搞咩

18區TG巡禮，
水炮賀新歲，
和你塞(新年版)。

唔好忘記仲有

全民再賀又一城，重現水舞人間

諗起都開心

TG新春嘉年華 ?

花車行行下突然爆一粒TG會點呢

鼠疫搞成咁 仲喺度玩嘢 警告你哋咪撚放啲大陸人入嚟 香港一有鼠疫入撚曬你哋數

燃燒的花車呀

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

水炮車扮花車

攔路太低樁
開個大喇叭，全場合唱榮光

唔撚係掛

幪面賀新春

占占占啦

水炮車開路打頭陣
林生同林太花車4仔真人表現

我鍾意睇喱張花車圖
好有美感
充滿火花

其實真係會有人出去睇花車咩

佢意思係用裝甲車/水炮車做花車

水炮車裝甲車會加入巡遊隊伍嗎？

新春tg 水炮嘉年華，隨機附送橡膠子彈
一定賺人熱淚

其實係黑警裝備展示
同期仲會有裝甲車、籠車

搵坦克扮坦克

當花車巡遊預上氣油彈，真係不堪設想㗎

有西用咩 其實出美軍都有機會 如果美國佬啲選票同我哋掛鉤: 你睇下北京都估唔到區選會輸到咁 香港人睇得幾撚透

非常無聊

搞串個party

火車巡遊

升級

旅發局發生了一宗打鬥事件

年宵唔賣乾貨 花車巡遊照搞

[size=6]升級到豪華位[/size=6]

幫佢搞到變火車？

你睇下潮文都信啦班ao
仲位埋隻閪眼

合埋

一齊出黎賀新年

其實政府覺得拉左好多勇武，餘下不成氣候，近排社會氣氛回穩，想大家開心下，如果佢真係升級左，過年前或巡遊前局世又不穩，甘佢做左甘多宣傳，又取消返，甘咪total lose

呢幕真係百看不厭

係咪戇鳩, 不嬲都知武力鎮壓真係冇出路

出面打到咁 屌你老母真係成班高層馬照跑

政府真係認為示威不滿已經過去平伏左, 預計新年都係平靜咁, 所以會搞大型新春嘉年華

我想講我旅發局唔係教育局嗰十幾間決策局其中一間

警暴文宣花車巡遊

你太高估班離地撚智商

又話市道差，又亂洗錢

孤星淚重演

五大訴求

TG 放題

中國 澳門 轉播。

成個畫面要打格仔

tg嘉年華

又可以賀佢老母臭
工展會 聖誕 新年 我好興奮啊

哈，到時吹雞去睇嘉連華跟住佢又驚到取消

就係想搞大啲 等到時取消個回響大啲
好似紅隧咁 明明好快開到既 就係唔開 想spin落示威者到 想大家互割

水炮車巡遊
試下射紅多水加tg

大型錫春嘉年華

油尖旺區議會bam鳩佢啦

佢訂哂嘢 輸送完啲資源 理得你取唔取消
區會有無得stop呢件事？

聽講最大粒s.a.o都有份 暫時已知政府 最大粒嘅自己人 未核實， 呢啲人上埋位就正 反中亂港了

可能到時變左大型TG嘉年華

賀佢老母2.0

年宵都搞唔成又想搞返花車？
On9的麼？

睇完個個變咗阿凡達

比機會大家姐，你懂的

急不及待想玩玩了

水炮花車警嫂號

銳武花車

音波花車

索住tg派利是

軍政府閱兵？

g持
10月halloween冇左1月再搞番
到時個個爆頭流血成身藍色，夠晒有氣氛

仲有衝鋒車，豬籠車

到時區議會開會，
個個議員都屌鳩警犬，
唔俾佢地拎架撐，
鳩企唔準吠

同場放煙
迷幻派對呀

幫篤灰航空架花車裝修下

汽油花車？

今次仲唔係合法示威

不如就果日搞個大遊行

好呀, 手足大家一齊和你慶

叫d popo 出黎閱兵咪算

建議tg取代煙花

會噴火嘅花車

😂 國際live tg

花車巡遊被堵路加tg放題嚴重影響香港聲譽影響遊客信心影響香港零售

係咪成車恐怖分子向路線全部民居射tg同實彈

第一架通常都係大家具討厭嘅國泰

占占占人

一齊慶祝

狗車巡遊表演

當年六七暴動期間都有嘉年華

問左魔警未？

屌

有可能

花車無哂美女 變左特戰八連軍事滙演

唔搞照袋筆錢

支持

催淚彈開市

應該幾精彩

年宵都驚到鳩縮
水炮車巡遊 噴紅水？

佢敢搞 香港人一定熱烈參與
黑警到時唔好縮

火燒花車撞狗屋 tg放題迎新春

市民都可以自制煙霧效果

滅蚤彈

TG車巡遊

旅發局和你升

初一：水泡音波賀新春
初二：火燒旺地慶中華
初三：衝警伴你度赤口
諗起都興奮

聖誕仲過唔過架
投完票當無曬事

應該唔得㗎 要申請

千祈唔好升級呀
國泰同佢簽咗份contract 唔知點啦
你知啦 呢啲event 幾多人力物力呀

廣大暴徒一同慶祝新春！

下一隊巡遊隊伍係香港黑警（恐怖分子）
一路行一路舉槍指住市民大叫賞花杏仁露同屌你老母
跟往向在場所有非法集結市民射TG

有神級路障

聖誕節都算 你睇下160萬人同你政府作對 仲未計你種票 仲未夠18歲 仲未計曬 人哋西方國家 極東聯盟都未同你玩 仲搞啲咁嘅嘢 係咪作死

阿凡達迎新春

佢地唔係以為過完區會就完丫

大家識做啦

旅發局話攪，到時叫停，但錢照分

有關國泰事? 加埋仲正 叫你打壓空姐啦

搞囉
到時D RB 整到成個迷宮咁一定有排巡遊

分囉 上list 你估政府高層真係 全部藍絲咩 有一批扮咋屌你老母

年年都國泰sponsor
popo實開心啦有咁多空姐捉

旅發局係大台
叫大家升級

真係多屎忽花

幫空姐加咗人工先啦 國泰

入面行花車
出面撐雨遮

年年都好多贊助打頭陣
所以點都要賀

搭正大年初一個刻由上頭注香變放頭個TG
大年初二放煙花變放TG

水炮車巡禮有得諗

香港有鼠疫係肯撚定由大陸傳來

區議會有無用 🤪🤪🤪

好興奮 急不及待想參加了

到時咪又係水炮車巡遊+TG煙火表演
呢個政府真係離地到痴撚線

Source?

風水嘢

狂賀

一路行一路放tg笑死

我就要班死差佬無得過年

基本民生野唔做成日做埋d 濕鳩一炮過冇撚用嘅野
香港政府就係咁撚廢
遲d 佢整完又可以mark 番低佢洗左幾多錢但又冇效果
幫佢宣傳下
肯撚定好dum 本

有無水炮車先

聖誕23 24 25 26 新年1231 1月1
黎緊12.8
有可能今個星期都有遊行

即係政府佢覺得已經平定囉

賀佢老母又要黎啦

推

咁開心
一齊去賀下佢囉

好想睇花車

未答應5大訴求之前仲諗住搞大型活動?
咩展咩博覽,你搞得出
我地實同你助慶

tg賀新年

班高官幾時磨損lin頭

正 多啲人去睇熱鬧

用橡膠子彈代替炮仗

林建岳做旅發局主席
佢親家又係何柱國

加啲煙霧效果落去

一定要去

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

去賀佢老母

花車會唔會衝去人群先，唔衝我唔想睇

唔會有坦克花車掛

可能車入面有一隊速龍

1號花車銳武
2號花車警嫂水砲號

沿途tg藍水嘉年華

震撼彈

呢頭奄走年宵乾貨攤位，嗰頭搞大型花車嘉年華，DLLM

當年67後都攪咗香港節 係幾成功
不過當時係英港政府攪同埋人冇咁多娛樂

煙 火 匯演

大家一齊去睇啦 熱鬧啲
仲有初二煙花

無左區議會要諗計派錢養住 d 癌細胞, 香港咩都係講錢.
你唔養隨時反咬你爆你大鑊重仆街.

然後防暴將tg射上架花車度

之後直接點著成架花車

咁就要賀一賀佢啦

仲夠膽聚人

出去嘉年華會唔會比人話非法集結

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

合乎國情

TG嘉年華

最後變咗水炮車裝甲車豬籠車巡禮

一定係咁

乜春嘉年華

即刻出個文宣預告去賀新年
睇佢縮定唔縮

新年玩屠城

水炮車裝飾成花車巡邏維港兩岸

我急不及待想玩玩了

念起呢段片，我地將啲花車變做文宣車啦

仲可以重演呢一幕添

轉做「閱警」
由班傻閪出黎步操展示各種新式武器

我諗冇乾貨係因為怕人地整d貨出黎抽水

第一架係咪仆街cx花車

又用市民啲錢做埋啲垃圾嘢

新年賀佢老母

比機會我地聚人唔好咩
多得呢班離地撚

睇死你班黃絲區選完唔會再出黎搞事呀

建制cap水

冇所謂啦，反正佢都係香港人既錢請大家食tg放題

可以合法集會搞大佢

夠氣fun

好震撼

正苦真係當個運動完左

班友不嬲冇腦

花車呀拿！

屌你正呀喂
tg放題嘉年華

而家香港日日都有水炮車、裝甲車、狗車同豬籠車巡遊

二惡英吸收巡禮

喜氣洋洋

林建岳去左貿易發展局主席，越做越大，
而家旅發局主席係 彭耀佳

想降溫？